張寶華 李永達 蔡子強政制研究淪為廢紙 M+艾未未風波遲早發生 文藝勢為政治服務 李永達轟狄志遠

張寶華 李永達
蔡子強政制研究淪為廢紙
M+艾未未風波遲早發生
文藝勢為政治服務
李永達轟狄志遠赴張曉明座談會 「自認泛民」｜
張寶華 #會客室 李永達 [下]
Mar 25, 2021

Too Simple Sometimes Naive
99.8K subscribers

00:00 狄志遠赴張曉明座談會 李永達轟「自認泛民」
04:00 蔡子強稱多年研究變廢紙 李永達嘆泛民尤如內地維權人士
09:00 中國自詡平視美國 清華教授訪非洲稱有人服侍
12:00 民主黨與中聯辦少聯絡 中聯辦抗拒開放思維
17:30 M+艾未未風波遲早發生 中共要文藝為政治服務

[上] 初選47人案民主黨變賣物業打官司 預計律師費逾 1,000 萬

嘉賓：李永達

#泛民 #全國人大 #特首選舉 #張曉明 #夏寶龍 #狄志遠 #維權 #艾未未 #容海恩 #民主黨 #中共 #蔡子強 #中國 #美國 #中美對談
__
精選影片：
首次你問我答 Q&A！會否結婚？會否移民？

六萬訂戶你問我答Q&A！會否參選立法會？

七萬訂戶你問我答Q&A！為何我不在香港累積財富？

__
Patreon:
Facebook:
Instagram: